柴崎岳愛妻苦練1個半月顛球20+你能做到嗎?

西班牙國內的疫情依然嚴峻，效力於西乙的日本國腳柴崎岳和他的藝人妻子真野惠裡菜一直在西班牙的家中隔離。隔離期間，真野惠裡菜在個人社交媒體上曬出了自己練習顛球的視頻。

一個半月前，真野惠裡菜曬出了自己第一次練習的視頻，剛顛了三下就不小心砸中了自己的鼻子，捂著鼻子笑起來的樣子讓人心生憐愛。

此後，她又發布了自己取得進步的視頻，這一次，真野惠裡菜已經可以顛上17個球了。

今天，她發布了最新的顛球視頻，這次她成功顛了21次球，達成了一個半月前立下的20+目標，看得出來真野惠裡菜十分開心。她認真地跟粉絲們分享到：“切身體會到做任何事情都應該持之以恆。”

柴崎岳愛妻真野惠裡菜顛球21個（來源：網易體育）
真野惠裡菜1991年4月11日出生於神奈川縣座間市，是日本流行樂女歌手、影視演員。

2006年，成為早安家族“Hello！ Pro EGG”第二期成員。2007年，加入音樂組合“音樂Gates”。2008年，從“Hello！ Pro EGG”和“音樂Gatas”畢業，成為獨立歌手。2009年，發行個人首支正式單曲《乙女の祈り》，從而正式出道。

2010年，獲得第24屆日本金唱片大獎五大最佳新人獎；同年，主演個人首部電影《怪談新耳袋：怪奇》。2012年，從早安家族畢業，轉型為演員。2013年，其主演的科幻劇《我們都是超能力者！》播出。2015年，主演驚悚片《真實魔鬼游戲》。2016年，出演懸疑劇《布谷鳥的蛋是誰的》。2017年，主演愛情片《與君相戀100次》。2018年，在漫改電影《境·界》中飾演井上織姬。

2018年7月16日，與日本足球運動員柴崎岳注冊結婚，此後大多數時間都陪伴柴崎岳在西班牙踢球，淡出影視圈。

我屌你老婆呀柴崎岳

又好波又好波
屌

第一時間諗起屌你老婆呢個名，唔係真野惠里菜

幸福JJ

循例都要講句
屌你老婆呀

柴崎必須死

好想顛佢個球

勁過連加特

丹比利成億都唔識的波

唔睇gif我都唔知咩叫顛球

佢好正.....好想屌

人生贏家

柴崎岳都好正
愛妻都係幸福西西

好可愛

勁過丹比利

屌你老婆

勁過成隊獌直頭

美斯嘔血

幸福賓洲

舊時寫真j到出血真係
而家嫁左仲正

有d似而家機場特警個個安安